隻hdd係咪就死了

呢幾個月成日tak tak 聲, 只係用左一年

佢係咪咁樣響

S.M.A.R.T.都唔識睇

之前有人咁講
不過就睇左S.M.A.R.T.先啦

Crystaldiskinfo都唔睇

係有咩問題

寫撚住警告問係咪有問題

罰你抄黃色果句100次

Toshiba 信唔過，用過兩次，之後咪搞！
第一隻毫無先兆下死咗，之後買第二隻新嘅，半年就玩完，好彩第二隻救得返啲嘢！

你可以上YouTube搵 有人教點解！